「突發」吟遊詩人14/6再次上街唱詩

中環 【Sing Hallelujah to the Lord in the middle of a storm】♥🎼🕊
時間: 14/6 12pm - 2pm (自由加入/離開)
地點: 皇后像廣場 （exit K)
目的:
1. 繼續用歌聲祈禱呼求
2. 讓昨天受傷/ 站出來的人，特別年輕人看見上一代與他們同行

🌧 如雨天，地點會改為文華酒店旁，遮打道通往大會堂的行人隧道 (exit K )

Central【Sing Hallelujah to the Lord in the middle of a storm】♥🎼🕊
Time: 14/6 12pm - 2pm (free to in/out)
Venue: Statue Square (Central station exit K)
Purposes:
1. Pray and intercede for our city with a song of praise to our Lord
2. Stand with our people, walk together with the youth, the injured and the hurt

🌧Remarks : If raining, please go to Chater Road underground walkway leading to the City Hall. Across Central station exit K, next to Mandarin Oriental

推

如果唔係基督徒Join唔Join得
好想幫手瘋狂加Buff

緊係得啦

push

puah

推！